{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_059752",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "곱분이곱창 논산건양대점"
    },
    "text": "忠清南道論山市市民路132番キル48101号コブブンイホルモン-論山建陽台店は、新しいホルモン炭火直火ホルモンを披露するフランチャイズだ。 スローガンとして「世の中になかったホルモン」と報じている。 直火ホルモンと野菜ホルモンは、それぞれシグネチャーメニューと人気メニューで、炭火で焼いたホルモンは、お客様に独特の味を提供する。 ホルモンの手入れにとても気を使い、辛口でコクのある味が絶品です。 テイクアウトとデリバリーサービスを提供するため、家庭でも気楽に肉を楽しむことができる。 メニューには直火サムギョプサル盛り合わせ2人、直火盛り合わせ2人、直火ホルモン、直火マクチャン、直火サムギョプサルなどがある。 価格は様々に設定されており、ツナマヨおにぎりなどのサイドメニューもある。 多くの愛と声援をお願いする。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店は忠清南道論山市市民路132番キル48101号にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "この店の特徴は、直火で焼いたホルモンを提供することです。"
        },
        {
            "question": "この店のスローガンは何ですか？",
            "answer": "この店のスローガンは「世の中になかったホルモン」と報じています。"
        },
        {
            "question": "この店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "この店の人気メニューは直火ホルモンと野菜ホルモンです。"
        },
        {
            "question": "この店のテイクアウトやデリバリーサービスはありますか？",
            "answer": "はい、この店ではテイクアウトとデリバリーサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "この店のメニューには直火サムギョプサル盛り合わせ2人、直火盛り合わせ2人、直火ホルモン、直火マクチャン、直火サムギョプサルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "この店の価格帯は様々です。具体的な価格はメニューによって異なりますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "この店のサイドメニューはありますか？",
            "answer": "はい、この店のサイドメニューにはツナマヨおにぎりなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この店へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "この店へのアクセス方法は、詳細な住所を使用して地図アプリやナビゲーションシステムをご利用いただくか、タクシーや公共交通機関をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "この店のおすすめポイントは何ですか？",
            "answer": "この店のおすすめポイントは、手入れの行き届いたホルモンの味で、辛口でコクのある味わいが絶品だということです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 439
    }
}